垃圾皇狗 勉強和到波就咁開心

今季又咪係我地拎西甲 皇狗收皮啦

以上會員同巴塞球迷討論區無關

ok.

Ok